<resources>
    <string name="app_name">Утилизатус</string>
    <string name="greetings">Привет ;)</string>
    <string name="slogan">В твоих силах сделать планету чище и
        светлее! Так чего же ты ждёшь?</string>
    <string name="enter">Войдите в аккаунт</string>
    <string name="login">Логин</string>
    <string name="password">Пароль</string>
    <string name="reg_screen">Регистрация</string>
    <string name="confirm_password">Подтвердите пароль</string>
    <string name="login_type">По логину</string>
    <string name="pass_type">По номеру</string>
    <string name="phone">Номер телефона</string>
    <string name="otp_code">Ваш СМС-код для входа в приложение:</string>
    <string name="log_in">Войти</string>
    <string name="next">Далее</string>
    <string name="pass_forgot">Забыли пароль?</string>
    <string name="no_code">Отправить код снова</string>
    <string name="enter_with">Войти с помощью</string>
    <string name="registration">Зарегистрироваться</string>
    <string name="OTP">Введите код</string>
    <string name="OTP_phone">На ваш номер был отправлен СМС-код</string>
    <string name="main">Главная</string>
    <string name="more">Подробнее</string>
    <string name="popular">Популярное</string>
    <string name="bonuses">Бонусы</string>
    <string name="menu">Меню</string>
    <string name="profile">Профиль</string>
    <string name="descript">Описание</string>
    <string name="map">Карта</string>
    <string name="begin">Начать</string>
    <string name="sorting">Сортировка</string>
    <string name="searching">Поиск</string>
    <string name="awesome">Потрясающе!</string>

    <string name="system">Система</string>
    <string name="notifications">Уведомления</string>
    <string name="other">Прочее</string>
    <string name="username">Данил Басов</string>
    <string name="edit_profile">Редактировать профиль</string>
    <string name="dark_mode">Темная тема</string>
    <string name="location">Доступ к местоположению</string>
    <string name="notifications_on">Уведомления</string>
    <string name="log_out">Выйти</string>
    <string name="auto_update">Автообновление</string>
    <string name="vk">ВКонтакте</string>
    <string name="gos">Госуслуги</string>
    <string name="ok">Одноклассники</string>
    <string name="receive_tasks">Оповещать о новых заданиях</string>

    <string name="enter_login">Введите логин</string>
    <string name="enter_password">Введите пароль</string>
    <string name="error_login">Неверный логин или пароль</string>
    <string name="enter_phone">Введите номер телефона</string>
    <string name="error_phone">Неверный номер телефона</string>
    <string name="error_sms">Неверный СМС-код</string>

    <string name="item_1">Перерабат.</string>
    <string name="item_2">Бумага</string>
    <string name="item_3">Стекло</string>
    <string name="item_4">Металл</string>
    <string name="item_5">Пластик</string>
    <string name="item_6">Орган. отходы</string>
    <string name="item_7">Текстиль</string>
    <string name="item_8">Опас. отходы</string>
    <string name="item_9">Строит. отходы</string>
    <string name="item_10">Электроника</string>
    <string name="item_11">Неперерабат.</string>

    <string name="card_more_1">Макулатура</string>
    <string name="card_more_2">Бутылки</string>
    <string name="card_more_3">Флаконы</string>
    <string name="card_more_4">Метал. банки</string>
    <string name="card_more_5">Ткань</string>
    <string name="card_more_6">Стекло</string>
    <string name="card_more_7">Лекарства</string>
    <string name="card_more_8">Техника</string>
    <string name="card_more_9">Мебель</string>
    <string name="card_more_10">Пищ. отходы</string>
    <string name="card_more_11">Батарейки</string>

    <string name="card_pop_1">Газета</string>
    <string name="card_pop_2">Журнал</string>
    <string name="card_pop_3">Пакет</string>
    <string name="card_pop_4">Пленка</string>
    <string name="card_pop_5">Одежда</string>
    <string name="card_pop_6">Телефон</string>
    <string name="card_pop_7">Обувь</string>
    <string name="card_pop_8">Жестяные банки</string>
    <string name="card_pop_9">Алюминевая фольга</string>
    <string name="card_pop_10">Лампа накаливания</string>
    <string name="card_pop_11">Краска</string>
    <string name="card_pop_12">Бетон</string>
    <string name="card_pop_13">Масло</string>
    <string name="card_pop_14">Батарейка</string>
    <string name="card_pop_15">Еда</string>
    <string name="card_pop_16">Коробка</string>
    <string name="card_pop_17">Постельное бельё</string>
    <string name="card_pop_18">Дерево</string>

    <string name="sorting_tip">Узнайте, как именно стоит сортировать мусор</string>
    <string name="searching_tip">Узнайте, где находится ближайший пункт сортировки мусора</string>
    <string name="awesome_tip">Отсортировав мусор, Вы помогли планете, а также получили бонусы. Так держать!</string>

    <string name="card_pop_desc">Нажмите, чтобы узнать подробнее</string>

    <string name="desc_1">В эту категорию входят газеты, журналы, бумага для принтера, карточки, письма и другие бумажные изделия.
        Макулатуру можно перерабатывать и использовать в качестве сырья для производства новой бумаги.
        С одной тонны переработанной макулатуры можно сохранить 17 деревьев и 7,000 галлонов воды.</string>

    <string name="desc_2">Эта категория включает в себя стеклянные и пластиковые бутылки.
        Стеклянные бутылки можно перерабатывать и использовать снова и снова без потери качества, а пластиковые бутылки могут быть переработаны в множество различных продуктов, включая одежду и коврики.
        Одна стеклянная бутылка, переработанная вместо выбрасывания, может осветить лампочку мощностью 100 ватт на 4 часа.</string>

    <string name="desc_3">Флаконы из стекла и пластика, используемые для лекарств и косметических продуктов, относятся к этой категории.
        Как и в случае с бутылками, стеклянные флаконы можно перерабатывать многократно.
        Пластиковые флаконы могут быть переработаны в качестве материала для изготовления других продуктов, включая садовые инструменты и мебель.</string>

    <string name="desc_4">Эта категория включает в себя банки из алюминия и стали, используемые для консервирования продуктов питания.
        Металлические банки можно перерабатывать и использовать в качестве сырья для производства новых банок, автомобилей и даже самолетов.
        Одну алюминиевую банку можно переработать и использовать для производства новой банки в течение всего 60 дней.</string>

    <string name="desc_5">Эта категория включает в себя старую одежду, постельное белье, полотенца и другие текстильные изделия.
        Ткань можно перерабатывать и использовать в качестве сырья для производства новых текстильных изделий.
        Переработка ткани также может сэкономить до 90% воды и энергии, которые используются при производстве новой ткани.
        Некоторые компании также собирают старую одежду для переработки в качестве утеплителя для домов и зданий.</string>

    <string name="desc_6">В эту категорию входят стеклянные бутылки, окна, зеркала и другие изделия из стекла.
        Стекло можно перерабатывать и использовать в качестве сырья для производства нового стекла, при этом сокращается количество необходимых сырьевых материалов и энергии.
        Одна тонна переработанного стекла может сэкономить до 1.2 тонн сырья и 130 кг углекислого газа.</string>

    <string name="desc_7">Эта категория включает в себя просроченные или ненужные лекарства, которые необходимо утилизировать безопасным способом.
        Лекарства не должны выбрасываться в мусор, т.к. могут вызвать загрязнение водных ресурсов и опасность для здоровья людей и животных.
        Некоторые аптеки и больницы предоставляют возможность сдать устаревшие лекарства для безопасной утилизации.</string>

    <string name="desc_8">Эта категория включает в себя старые компьютеры, телефоны, телевизоры и другие электронные устройства.
        Утилизация электроники требует специального подхода, т.к. могут содержать опасные химические вещества.
        Многие компании принимают утилизацию электроники и перерабатывают ее, используя ценные ресурсы, такие как золото, серебро и медь, в качестве сырья для производства новых устройств.</string>

    <string name="desc_9">Эта категория включает в себя старую или поврежденную мебель, которая должна быть утилизирована безопасным способом.
        Мебель может содержать токсичные химические вещества, которые могут загрязнить окружающую среду, если выброшены на свалку.
        Многие компании предлагают услуги по утилизации мебели, а также перерабатывают ее в качестве сырья для производства новых мебельных изделий.</string>

    <string name="desc_10">Эта категория включает в себя остатки пищи, которые могут быть утилизированы путем компостирования.
        Компостирование - это процесс переработки органических отходов в питательную почву. Компост можно использовать в качестве удобрения для растений и садов.
        Компостирование пищевых отходов также может сократить количество отходов, которые попадают на свалку.</string>

    <string name="desc_11">Эта категория включает в себя старые или ненужные батарейки, которые должны быть утилизированы безопасным способом.
        Батареики могут содержать токсичные химические вещества, которые могут вызвать загрязнение окружающей среды, если выброшены на свалку.
        Некоторые компании предлагают услуги по утилизации батареек, а также собирают их для переработки и использования ценных материалов, таких как цинк и марганец.</string>
</resources>